\section*{Caf\'e Blau}
Sandstraße 12
\textit{Zugang über Friedrichstraße, gegenüber Musikhaus}

Gespräche \smiley\  Kontakte \smiley\  Beratung
Bei einer Tasse Kaffee
\\
\open{Dienstag, Mittwoch undDonnerstag von 14:00 bis 18:00 Uhr}\\
Siegener Initiative e.V.
\link{http://www.siegener-initiative.de}